[台服] 黑色沙漠 #6 唔睇第一頁就屌死你

QA
1. 隻game係唔係免費？ 唔係, 買斷制, 要俾1次錢
現時有2個價, USD 32 , USD 10.

2. 港台服? 多唔多人玩？
呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩(因為主要係繁中)...
好多人玩!

3. USD 32 , USD 10 有咩分別!? USD 32 就 18/1 開始玩得.
USD 10 就 25/1 先可以玩.
另外有咩可以去以下官方LINK 睇

USD 32 包道具介紹

角色欄位擴張一格券
可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) 初期好有用 有16格倉同背包 交易所20% 稅少抽
艾爾利恩之淚11個 復活用
專業勞工契約包強力工人 有用
5世代馬 暫時黎講母馬交配極難
選擇寵物1隻 值錢 幫手執野 有技能
[活動]未知的染料箱10個
幫衫褲鞋武器等等嘅野染色，簡單講就等你同人地著同款衫都會唔同色
背包4格好撚重要
[活動]銀刺繡生活服裝交換券
一套幫你提升生活技能嘅衫，拎張券去換，有好幾套比你揀 千萬唔好換貿易服 其他都得
200珍珠寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4. 有咩職業? 暫時開左:
戰士
狂戰
魔女
遊俠
馴獸師
男/女法

5. 遊戲有咩玩法?? 你鍾意點玩都得.
PVP , PVE. 公會戰. 攻城戰
大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地
勞工
採集
加工
煉金
料理
馴養
貿易
狩獵
地下貿易
釣魚

6. 有咩攻略網?? 有咩先睇黑沙寶典 齊哂
官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典

7. 買GAME 方法? 只可以網上買!
用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)
BY 巴打( 去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

BigDickWing:

新手8貢獻啤酒生產線教學

轉自巴哈

啤酒好重要 因為工人要飲啤酒當人工 無啤酒你幾有錢都唔撚會做野 買啤酒係浪費金錢 我20幾個工人一晚都燒成400-600支 一支1300蚊

自已整仲可以升埋料理

貢獻係乜?

係隻game黎講 重要過錢 因為有貢獻先買到樓 先夠位請工人 先可以投資據點生產、採摘 等等

通過任務、重覆任務獲得貢獻 愈多愈好

每日貢獻大全 （巴哈）

建議先跟住主線做到50LV 每到一個地方就努力解哂啲打怪任或者跑任 隻game太多任 請自行決定 再跟住以上大全去搵任做

留名

而家工人淨係採緊幾種穀物同埋銅鐵鉛 仲有咩採定有用

整野方面淨係整緊啤酒

釣魚狂人教學

釣魚賺唔賺到錢：未出皇家商人時還可以
每晚訓教掛到起身 100格 大約180萬至200萬

出海釣魚用漁船 遊戲時間am 5點開始到 pm8點 會出現海鷗魚點 一轉可以有200-500萬

一件時裝675萬 如果你搶到

咁你自己決定升唔升釣魚

漁村係岸左手面 有一個釣魚點 金色魚同藍色魚比例：4比6 4金7藍左右 一時時

釣到碎片唔好賣 5塊碎可以合做boss卷 打一場巴打計過多過300萬 5塊大約只值200萬 同埋黑石有錢都買唔到

唔睇第一頁

唔玩料理都至少要整到蘇特茶同奶茶

亞鉛礦要採 因為副產物有白金同埋歲月的粉 可以整改良石同埋銀刺衫

個BOSS難唔難打?要組隊?

依家係唔係得2個亞鉛礦

Lm

巴打加加of 想學下釣魚

110攻 130防 有帶血水 單打就無腦單刷
初頭打就組隊啦

自己打會好啲
1:組隊要時間
2:只會多一粒記憶碎片（一張卷）
3: 少量黑石

自己打就唔駛等人 又唔駛打足咁多張

屌 唔夠打

得70攻 140防 啲攻好難升

lm

釣魚狂人教學

釣魚賺唔賺到錢：未出皇家商人時還可以
每晚訓教掛到起身 100格 大約180萬至200萬

出海釣魚用漁船 遊戲時間am 5點開始到 pm8點 會出現海鷗魚點 一轉可以有200-500萬

一件時裝675萬 如果你搶到

咁你自己決定升唔升釣魚

魚點

漁村係岸左手面 有一個釣魚點 金色魚同藍色魚比例：4比6 4金7藍左右 一時時 碎片一晚有4-5粒

碎片魚點：係北部喬麥農場 右下方 一個細湖
但升唔到釣魚LV (好慢）一晚有10-13粒 淨係得綠藍魚

釣到碎片唔好賣 5塊碎可以合做boss卷 打一場巴打計過多過300萬 5塊大約只值200萬 同埋黑石有錢都買唔到

QA
1: 釣咁耐都唔爆
A: 因為你搵錯位釣 狂釣垃圾

2: 出海釣都唔爆
A：海唔等於魚點 上黑沙寶典睇 我自己經驗係船底有中型魚嘅陰影 同埋魚群 就係魚點 魔鬼魚係釣垃圾

3: 海鷗魚點點見到
A: 隨機出現 上面有寫時間

聽講匠人之後會易啲遇到海鷗點
另外有一種魚嘅海鷗點係只能釣一下 ：腔擊魚
12萬一條

4: 魚賣去邊
賣去遠少少嘅地方 例如 漁村釣就賣海地爾
太遠個加乘都唔會高好多
一轉賺200萬
順便開架農場馬車買14個貿易品

5: 魚竿用邊支
耐過10個鐘就艾裴利亞+3 再刻印50珍珠
大約8小時就 巴雷落斯 +8 再刻印
強突啦 安定值好低 +1都會爆
海鷗魚點就用新的浮標魚竿 一次可釣3條魚
要做魚村任 每三日一次 禁重覆任 釣魚 睇下點做

但自己打5張 最盡得5粒記憶碎片 同人組每人5張 打完可以有十幾粒 不過連打25張會好悶

等人真係可以等好耐 啲人夠膽死入左隊先由東邊個城慢慢碌過黎

瘋狂釣客

又唔一定出記憶碎片 同埋真係好耐
自己打 唔得閒又可以沖個涼先再打

巴雷諾斯魚竿好難搶

釣魚賺好少錢 因為未出皇家商人同埋沙漠buff
但升住先實無死

自己整啦 好易整

LM

打王試過招完個等佢成個字先講我地講：原來我張卷唔係你地打個張

跟手就quit左

想問下啲武器防具加左啲水晶後,可唔可以拆番啲水晶出黎? 啲防武會唔會爆?

宜家純粹鐵結晶唔知係咪比佢搞過機率黎
拆6把得1粒 本身仲諗住加工黎賺錢

抽水晶/黑石 2選1 兩樣都會爆裝

海魚個原產地點計?

水晶唔會爆裝
有用商城道具既話粒水晶可保留，無既就刪除

大約8小時就 巴雷落斯 +8 再刻印
刻印同+8有分先後? 刻印完先強有無問題

第一頁個海鷗魚點係邊
同埋漁村岸左邊個漁點係咪即係沙灘個npc前面舊石

新post 留名

50LV戰士係唔係著艾杰裝最好?

+15裝抽到幾多黑石？

求公會收留
暫時17 lv 遊俠掛左係瓦3 返緊學
Id 快樂小菊花

咪寫左隨機出現

無分

小地圖 右下角有寫咩據點
同埋條魚有寫邊度原產 連番去個島或者岸

常用： 路易巴斯島 奧爾比亞海岸
其他唔連都得 多數都呢兩個海域釣

乖乖地升煉金啦

LM先

有無馴獸傾下pvp心得
打團戰廢到

完整版

20萬一條

釣魚王
巴打 用巴雷定艾菲

出海用鋼鐵 / 新的浮標魚竿

掛機我兩支都用 訓教就巴雷 番工就艾裴

晏啲出個word doc template 廢事次次cop 錯

我馴獸
秒人好爽

有無人有插粒黑精靈水晶黎用 好驚俾人無啦啦開紅打爆

已經爆左啦

人地開你紅你會爆嫁咩？

自己開紅/俾怪殺先會

玩開男巫 開左隻魔女小號發現好好玩
玩埋身連技 打擊感幾正

玩後啲 會有啲辛苦
可能我廢 魔女好少血
而家53 114防 比怪打都痛
不過有得回血回魔

見樓上啲巴打好pro
我仲係用緊垃圾30耐久魚杆得閒掛下
工人掘到啲野都係拎去交易所賣
連點樣叫工人整野都唔識
無咩時間研究 淨係識係咁打怪做任就訓覺

我就80%時間係生活 20%時間係打怪 多數都係打任先會打怪
釣緊魚咪研究下 愈黎愈發現多野

通常都打緊怪比人開紅打 係計尾刀比怪打就會爆??

50獸娘求公會

我男巫都係得51 打骷髏都唔可以俾怪圍
得8x防 你玩緊埋身定遠攻？

你地亞鉛礦點連？

新手公會 連登有愛
歡迎新手加入 大家努力衝等
Rc 27614026
長駐 塔利波

咪爾堤諾巴下面

冇野做既入黎吹水

神奇門公會招巴打
生活PVE為主 PVP為輔
打機吹水 求照應既巴打快d加入啦
有意pm 失憶蝴蝶 海地爾1
Ps 之前pm過我想入既巴打 再pm多次

貝村個釣魚點超正 勁多金藍色魚

升緊4代寵
升唔升埋最後一隻好

幾時出新職呀
其實而家有既職我一個都冇興趣 係求其揀一隻職玩住先
想玩男忍同武士

奧馬勒熔岩洞穴的知識
有無人知點解

我都想玩武士

你講公會王定個地方

任黎
叫到底在熔岩洞穴裹發生什麼事情了

又成隻GAME停哂
郁唔到講唔到野但又見到聊天有人講野
係咪垃圾3寬頻問題

有冇人知鐵鑄塊點整
加熱鐵後得到熔解的鐵（類似名）然後唔識

仲有無人未換信3同4

刻印應該點放落魚杆

右click 個刻印就得

結果用WTFAST連線改善左好多 本來仲諗住香港連韓國好快
點知3真係垃圾到無人有

兵營刷怪有無巴打有詳細解釋 上網睇唔太明白

玩到57
簡單新手問題可以入問我

做左幾個發現XXXX(地方)任, 發覺呢隻GAME真係好撚ON9要哂好多時間喺行路/騎馬上面....

呢啲任我全部唔做...勁浪費時間

好想玩
但考DSE 啊

咁你真係要專心DSE, 隻game需要好多時間
考完先再嚟玩

一日用兩個鍾打機休息下啦

冇傳送點真係痴鳩線, 馬同人又行得慢...

如果你要入大學就努力溫書啦
如果知自己一定入唔到既就盡情打機 唔好浪費時間溫書

如果你係拎隻1 2代馬出黎就緊係慢
5代馬我都覺得算係快

呢d先真係Online game味道 自己人手跑
雖然自動行會行得慢 但係沖涼有得用自動行返去遠既城都算方便架啦

今屆dse幾時考?
呢隻game真係勁哂時間.一玩停唔到
無限任務 你唔會有時間休息...

再加熱熔解的鐵

要去海地爾搵波爾拉碧諾做左個任拎左知識先加熱到

咪玩啦舊GAME都有傳送啦

修道士的樹枝點先跌到

去叫工人斬樹

請問會係係邊度抽, 諗住放粒水晶入去但又唔係啲勁晶,諗住放入去玩下,遲啲有粒勁嘅再換

我4月1就考
4月中就完
希望到時熱潮味退各位巴打帶下

有傳送係垃圾

你遲啲隻馬識衝刺加速同埋飄移

傳送你點會享受隻GAME? 我相信你好多地方都唔會去到如果有傳送

有獨角獸, 飛馬, 地獄馬

笑話

你有你享受, 我有我趕時間, 整左傳送系統出黎唔代表你一定要用, 你要享受咪行飽佢

難怪有人撐交易所呢個系統....

咁趕時間咪撚玩啦

傳送門真係廢撚話

交易所鬥手速你一定無份
淨係啲大陸輔助都洗撚哂你成版時裝

依家佢韓服美服出左預購已經好好多

台服遲早出

惡過狗....

傳送門出左 地圖上有50%地方你唔會行

到時個個都追LV 唔會再用馬

捉馬系統黎做咩？

傳送都快過我隻8代馬 咁要馬黎做咩

岩岩捉到2代母馬 練緊生仔

野馬馬毛都未見過

齊技

巴打們，我頭先岩岩升級左 80 USD 產包，有1200 珍珠，想問下巴打意見。

1. 我見d 時裝、馬服裝 同 馬車 限時特價到 今日5am
每樣都有d 特別效果、套裝效果
呢d 應唔應該最少每樣整一套？
馬車除左放多d野之外，仲有乜用 ？
如果唔理外觀，只靠In-game 打有冇可能做到時裝的能力加乘？

2. 寵物揀邊隻最好？(聽講唔同種類的寵有唔同獨有能力)
寵物升級學技能係咪隨機？ 有冇得用兩隻寵物交配生更多的寵物？
定係只可以比錢買？

3. 我玩緊遊俠，想問下覺醒之後遊俠變左用劍，咁d時裝把弓仲有冇用？

4. 幸運有乜用？ 我見條底褲有加幸運，係咪都要買一條？

5. 如果得1200珍珠，大家建議點洗？

6. 馬的技能係咪隨機？如果唔係，點選擇升乜技？
產包送的 5代馬應該點訓練 / 升級好？

唔該巴打先。

考完先玩喇
到時可能多幾隻職業

1. 3樣都唔急
2. 企鵝一定要 其他你鐘意 可以買同一種黎合高世代 汁野會快d 技能係隨機
3.覺醒武器可以任意切換 時裝冇覺醒武器 唔會話覺醒左把弓就冇用
4.有閒錢就買啦 掉寶率會增加 都係睇人品
5.負重一定要 背包睇你釣唔釣魚再考慮買幾多 VIP有送90日 過左都一定要買
6.馬技都係隨機 騎住周街行就會升lv

成日唔記得做每日王卷任

個條仆街又話採集要見習5 原來加工都又唔寫on99 唔該

加工要幾lv我冇咩印象
我個時去搵佢直接做到

我買左馬甲 純粹FOR靚咋 你鍾意咪買 反正360
但我無後悔真係幾靚

寵物最好企鵝 其次係熊貓(因為限定版) 另外狗都有用 睇外型做人啦
幸運唔駛買 5幸運好易爆 你淨係稱號15%都會加成3幸運 補多兩粒石就夠哂數
唔駛買船同埋馬車 因為整得到 個SKIN只係加少少速 所有裝備都整到

隻5代馬無咩用 純粹FOR你前期用 因為公係好難交配 都係要靠你捉隻母番黎

要採集見習4先可以接到個知識任

覺醒武器係有時裝 只係台服未出覺醒所以未賣

好仆街如果買左係咪唔會補發? 咁咪好ON9

有啦 唔俾接

咩啊 係間酒店入面有個細路喎...

開黑精會引導你去

我個專業工人開左係海地爾

但係我仲係上邊個鎮仔度發展緊

唔係材料大叔咩同名架wor

另外買嫁
佢係時裝+普通武器 1SET
時裝+覺醒武器 1SET
時裝+普通武器+覺醒武器 1SET
咁樣

當然你都可以續樣單獨咁買

產包好似係送30日？

稱號15%都會加成3幸運，即係只要有15%稱號就會自動+3 Luck?
不過好似好難搞拎咁

原來沖魚竿失敗會跌
頭先+7變+6

想問連登有冇公會,唔想成個on9仔咁自己玩

幾時開食物貢獻

做daily做到有d悶

想請教下各位巴打
我搵D工人去收薯仔,但係佢彈出黎話收完之後我搵極都搵唔到D薯仔放左係邊
我係魚村請人去下面個農場收薯仔
係唔係我操作有問題

咁會係魚村

魚村個倉庫度

但係我點M開地圖睇魚村個倉，一舊薯仔都無
定係要我個人去魚村睇？

咁你個工人應該唔係漁村請

可能我記錯左 sorry

原來真係呢個原因
自膠

有冇公會收人 廢物遊俠 55LV 單機好悶真係

慢慢玩玩下就有 可以裝住3粒幸運上身先 之後拎到咪慢慢減一粒減一粒

多數都係打怪多 生活個D野冇搞過

大家整人用咗幾耐時間 ？
玩咗兩日間唔中又幫隻人執下個樣

點解我夜晚掛馬會彈game(已經2次）
但我掛釣魚就乜事都無

笑死 送頂ON9聖誕帽頂撚住我個位

我等陣染撚左佢做綠色先

到56lv你難升到仆街你就會自動搞架喇
Btw 入公會pm失憶蝴蝶 差d人打公會王

變左藍髮

攻略組同鳳凰皇宣鳩台仔戰

呢兩個係咩公會？

隻GAME個時裝系統好撚ON9

佢一定要成套著上身先有效果

我想用卡爾諾斯頭盔+貝倫套裝 咁都唔比

配色咁多花款但最基本既混著都有限制...

連登仔

想問仲會唔會有連登公會收人

我地 呢幾日既事，收幾個咁，因為我地人少，團員間會熟d,感覺好玩d

我覺得時裝好多效果冇撚用
直接提煉拎野算

10%戰鬥經驗喎師傅

我會煉同名

我個邊都係得30條友
公會王都有一半人打
太多人好難管理可能我唔識

我而家好少打怪升lv
淨係玩生活都升到10幾%

維護好空虛寂寞凍

屌你老母 2隻2代出3代, 仲要連續2次

想問我岩岩維修前捉左 登記唔切 會唔會冇左

會

屌你老母

為左升隻善行戒指上+1我用左500萬
仲攞左憂鬱的人稱號

未換廿個印章

玩咗呢隻game 兩個幾禮拜..
趁依家維護又瞓唔著講下呢隻game嘅特點
(for 心思思想入坑嘅巴絲)

呢隻game嘅裝/lv真係算好易頂..
新手玩都好易pick up.. game 入面大部份嘅勁裝都好容易獲得..
唔存在舊時 olg pay to win 呢種濕鳩模式..

而頂咗裝備之後..(+15 我覺得都夠 so far)
就可以真係 enjoy 下呢隻game..
做下生活，釣下魚，騎馬睇風景，出下海吹水，周圍採集挖礦，公會打下王吹下雞咁
就算唔打怪，玩嘅時間冇人哋咁多都唔會差太遠..

不過呢隻game 亦都好 complex...
初玩呢隻game 要做下功課.. 前面要invest比較啲時間嚟理解隻game
(我呢兩個禮拜爬嘅巴哈/希地嘅文仲多過上個sem 加埋讀嘅書）

產包嚟講.. 我會推薦 80USD包..
入面送嘅嘢都好實用.. 絕對物超所值..
(都可以買10usd,遲啲補差價upgrade)

仲心思思嘅你快啲上嚟拎試玩code 加入 BD 大家庭喇

我覺得自己好鬼垃圾 打機真係好屎
我係1月11就開始玩既玩家
而家得53lv 貢獻得11x
岩岩先得+14武 又比人殺爆唔識pvp
online成日周圍走浪費時間
而家岩岩先識每日打怪每日貢任務

入公會又唔出聲做邊緣人
想問有冇d好休閒好多好人既公會
唔會講野輕挑 打打殺殺咁

我地呢邊多好人啊，雖然間幾日會打打殺殺，不過都會教新手
唔知你岩唔岩

Discord:好瘋狂#1989
遊戲id:瘋子殺手

公會簡單打句hi都識掛

想問琴晚幾點維護

3

想問下 依家55LV遊俠 係咪唔駛升住等覺醒?

新手村個魚點由尋晚開始就無乜藍，金魚既

其實好似正常
我2+2都係3
3+3都係4

我次次練爆 但淨係出左最差個個結果 琴晚搞左2隻4代 希望今次比返d運我至少上6

商城無得單賣老鷹

呢樣真心on9 逼你買禮包

老鷹招技好似係每隔一陣搵任務怪，咁我右上地圖睇黃點咪得，定係隻寵會有咩特別嘅方法

利申：新手

想要佢打知識招技

新開個戰場幾好玩

頭先打左場 拎左200幾分後勁怕死 之後企埋一二邊唔想比人殺拎返分數

收工後在玩

仲未開副產品換貢

笑左
會長你知唔知醜

瞓醒入黎追下post
發覺自己返左2014隻game剛出咁

想問下副產品呢樣道具有未？ 定係有副產品不過未有得換貢？
我儲左一堆穀類諗緊整唔整好 如果未出副產又好浪費

解每日任務把啦

每日放工玩得三個鐘 真心解唔哂 又要養馬又要搞工人種田

Cut左件道具

我基本上晚晚得一個鐘
快快手做東部幾個有章嘅日任就收工

X2返工撚唔夠時間用

呢d驚本身就唔係比番工狗玩既遊戲

返工撚*3
我由漁村>海地爾>葛利西>凱波>首都>藥草村順時針解，最後返去漁村/海地玩生活，解幾日熟晒就好快
1個鐘左右，全部簡最簡單既做（捉貓狗羊/掃煙/交少量材料）
依家130貢，解晒暫時一日4貢

自從玩左E隻GAME後每日返工平均遲2個鐘

個更新煩到

女武神

[url]【情報】快來看！ 2月8日(三) 遊戲更新說明

幾多GB？放5點半

80usd包果30 格染料頂住晒個珍珠貝包
要點用

各位大佬，小弟新手解到20lv 小黑主線任，就卡關了... 有冇人可以幫幫我？

小弟想解圖入面個「海地爾的軍權」任，但係佢話我要先完成「傳達給總理的信」任，我已經解晒成個海地爾的支線任都係接唔到主線任....

有冇大神可以話我知，「傳達給總理的信」邊到接？

利申：一路上，所有支線任都會玩

啱啱開始玩 我想問係咪最好跟任升到50先做其他嘢會好啲

試下按o ，搵下有無呢個任

老鷹咪合唔到高世代？ 無得單買 只可以買禮包

釣魚升到專家lv1
有冇人會刻印卡爾佩恩釣竿？
會唔會好柒

如果唔係限買一次我相信實有人會買幾包黎合

鷹好似係至型嘅寵黎

很想要吧

近啊，因為魔女主要都近身

唔想

魔女要識拉打，引一堆怪追自己，再用瞬移拉後，shift e 一下元氣彈炸落去，接凝固黑暗一下開黑暗浪潮
利申30防升到50lv先沖防裝

鷹有乜功能？

想問開新人物d 主線任係咪要再做過

反而想問開新人係咪要買過晒格數同負重

同埋魔女自帶回魔回血，善用拉打，瞬移，回血回魔，持續清怪唔難

特別係黑精靈憤怒100% 元氣彈會向四周噴射，必殺身邊所有怪

我通常係S＋R衝過去倒地打一波再飛後放遠攻
不過通常D少血怪都已經死晒

想問下勞工升級考試 專家工人仲有冇得升？

我覺得個招有D廢，48後個D都秒唔到

我得wor 係d 大怪 肥魚人個d 會剩少少血

其實防裝係咪衝住套+5用住先就得？

魚人打後開始難秒D
同埋有時想用黎回魔，出左招怒技

回魔唔係就咁q 咋咩

我衝到＋7+8
因為都唔難衝，失敗一兩次都係扣10耐久左右

你升到50有得揀技能特化
我揀左元氣彈＋回魔同7秒內加攻

等陣先我咪50左囉冇既 去邊禁

依家套攻速裝都可以照強？

卡城有個軍官，佢有得揀技能特化
唔知其他技能官有無

今晚去會會佢

所有教官都有得特化

慢慢揀 好蛋技都可以特

多

諗緊 元氣彈pvp 用唔著

PVE炸落一大堆怪會回滿藍
但PVP就無咩用

Pvp 應該係shift f 個招擊飛？

有 最高匠人
全部都係每10lv有1次機會升 越高lv越易成功 最多3次機會

主線係
格數同負重都係

買左80us既禮包，但係唔知邊度拎寵，有冇巴打可以指點下？

更新得太快 每星期都有一晚係掛唔到機

一開皇家 啲人黎哂卡3 成版都匠人名匠

開左個禮包未啊

正喎可以做過 300貢不是夢

可以衝定裝比新人用，做完每日就衝分身主線

解1輪主線起碼幾日

今日出既新課金包睇落幾抵屌,各位巴打點睇

浄係衝定+15武，紫裝/耳環/戒指共用完全無難度啦

邊度駛 如果全日10個鐘無野做 都解哂
第二隻升得快好多 我已經留定裝

不過無咩興趣升女武神
我要武士

抵啊 但成500蚊港紙

只岩新人/課長

有成32格 3隻寵 仲有老鷹

又唔駛+15 其實普通+10+11 都夠解到50

+15 有啲浪費 夠防 唔死其實好快清哂啲怪
同埋紫裝對新ac無咩特別幫助

我就淨係留左 艾杰利安 +10全套 比分身

重有個vip
不過戰士件衫太7，不了

咩樣架？ 我出門口好趕 睇唔到
咩名？等我search下

想問咁多位巴打點解我係地圖禁ALT+右鍵 都唔識自動行,想拎住貿易品訓練力量
有無巴打教一教我

我想咁著 但無左個套裝效果

同埋好撚on9 平時唔係戰鬥架勢會睇唔到個被風
屌我咁貴買就係想見到個被風 你就要我收埋把刀同盾先見到 騎馬唔用刀盾先見到fap fap下

好似剩係會刻印巴雷/艾婓釣竿？
冇人用呢支？

有冇巴打識用皇室貿易商人（供貨？）

我今朝出門口前撳左撳 唔見有得販賣

無用呢支
條魚size大啲淨係會上榜 （魚類圖鑑）

好多gay佬

新人留夠

釣魚上面個tickbox係咪會丟棄哂所有野
tick左之後見到系統上釣左好多次
但背包乜柒都冇 連藍色橙色魚都丟撚埋

係 唔好剔

痴撚線.......

係更新bug定你釣錯位 釣垃圾咪無上釣

我一路都開 無事喎 （更新後未試）

我個時剔左乜鳩都扔晒wor

都話你狂釣到垃圾 咪掉囉

岩岩開team viewer 一切正常

姐係無釣過好野囉

白色魚係個chatroom都係show黃色字 唔好有錯覺自己釣到黃色魚先得架

Sor9ly 囉

唔好亂見到有水就釣魚

有固定魚點架

最簡單就係漁村岸 左手面 好多人釣嗰度

Thanks bro等陣試下先

坐船出海 係海鷗度釣

緊係唔係啦
系統有得睇返架嘛
係咩色既野都會掉撚哂

仲有想問下更新完
個人物去左主畫面既右手邊
以前係左手邊
點樣set返 set左成個鐘都搵唔到

你要右click set左path(藍)
再alt+右禁自己位(綠)

認真問係咪唔駛咁快沖56住? 反正都未有覺醒

利申依家55LV

痴撚線 我琴日先掛緊魚點
剔左掛個零兩個鐘十幾條黃魚

我次次都有剔 魚骨 垃圾白名會過濾但黃藍綠魚都有喎

咁其他色呢
我就乜色都上釣但冇入袋

有無其他服既老屎忽係到
想知佢職業順序係點出法 好想玩梅花/女忍

想問下狂戰技能特化

有一個選項係 向下粉碎

即係咩功能？

貿易馬車係咪4匹馬？

笑死 啲巨人工人變哂叫狂戰士工人

我有剔藍魚以上正常入背包

未出覺醒 同埋啲職分別唔大 我見有人話戰士廢 有人話戰士一挑幾 好明顯技術同裝備大於一切 個職本身唔係最大影響 所以都係邊隻型/邊隻爽就玩邊隻

我等緊大劍啊

可以剔埋唔要綠魚架？

係

有綠魚係下面遺忘左佢

屌佢淨係得卡3有皇貿
啲人黎撚哂卡3

想問下上50 lv有咩要注意
唔敢上50lv

吓限分流咁頂癮?

應該係bug啫？
睇佢幾時fix

No
公告有寫 暫時只會係卡3有

無咩要注意

56有兩個任送70粒獵人章

皇室有咩用？
係咪我料理整返黎個D副產品可以比佢
換貢獻度？

擊倒技都好好用嫁

No

安裝問題求巴打救
小弟用緊MacBookPro, 用BootCamp系統切割硬碟使用Windows 10,
用緊External外置D Drive仲有~100GB空間, 遠遠超越所需的60GB,
當我從官網下載完 BlackDessertLauncher.exe之後, 雖然可以成功打開檔案,
但打開之後, 需要我選擇下載安裝的路徑, 我選擇完D Drive之後, 佢就會彈出"硬碟空間不足"訊息 (見下圖),
請問可以怎麼解決呢?

P.S. 試過將BlackDessertLauncher.exe放於local drive同external drive再打開, 都會彈出"硬碟空間不足"訊息

換貢獻度既副產品仲未開放
即係本身五種(錢 牛奶 料理經驗 啤酒 貢獻)
佢剩係開放咗前四種

咁而家個皇室有咩用？
賣魚多錢D？

今日個個好似只限貿易

唔肯定係咪只限貿易 因為好似話有時間性收購 我都唔知點玩

個npc只收某特定質易品(即係同普通質易npc買個隻)
而且收購數量有限(用卡3全個ser計)
然後就係三小時刷新一次

有冇公會收人 我上線時間唔定
同埋女武神好冇玩 ？

例如首都個隻皇室貿易npc佢要漁村啲雞肉質易品
你漁村同首都有連既 咪250%價賣出

有奶

聽講覺醒後比較難用，機動低

今晚返去整下樣先

無咩野要注意 有套武器有幾高衝幾高
防具個人建議至少全部+8

一多人就lag

10us 升左30us
仲可唔可以升80

可以

我想問 係咪乜都唔洗理 沖到上50lv先

同埋我係男法

尋晚先買左 150負重，今日話我知 買新禮包送 50% 負重Coupon

對比外服遲d應該仲有200/250

但張coupon好似到4月1日

但係張 Coupon 係領完 7日內要用
即係最過 3月9日要用

我係新手，想入公會
而家玩緊 遊俠41 lv，目標係呢兩日升到50 以上
最終係想玩 pvp多 但都會玩 pve同生活

我可能會問好多野，唔知各位巴打的公會有空位
Thanks

想問下 每週任 唔洗打怪就有魔女卷
係咪因爲我打魔女刷到佢既知識？
定52lv關係？

應該知識
我日任接開小惡魔打打下宜家都唔使做任

公會:連登有愛
新建公會 一起衝等 打任
頻道:塔利波-1
有意者加 家門:Exmusubi / Rc 27614026
暫定一星期打2日任

其他魚點係邊？
魚點同唔同海鷗點？

每個村都有皇室？
釣到既金魚要唔要？

玩緊男巫 但近日同佢無乜興趣
仲有咩職好推薦

未開皇室釣魚
如開你暫時玩皇室貿易一轉都賺十幾至幾十萬
好過冇

玩新職是常識吧
btw有大波波

新職大波波 ?

人地別名好似叫女乳神

新職淨係做主線就得？裝同馬通用？

我想要鷹啊，幾時可以用220珍珠買鷹啊

我唔會屈服於捆綁式銷售嫁

成日好驚一上50 lv就會喺野外俾人瘋狂殺
黑石刷怪跌係咪好過自己整？

比人殺其實你冇蝕低，除左頂住道氣
不過你又走返去比佢殺無限loop其實佢重冇癮

唔去東部其實好少開紅
係

係 過晒d裝去新角 瘋狂越級打怪

最多未防裝

有d想買個新包 想要老鷹同套時裝 用女角搞到有d想買

女武神好似幾正
但會唔會太食裝？

唔夠貢獻 去邊到刷好

只係裝備大於一切技術唔多關事

當然唔包括新手啦

巴打呢個咩app黎

有冇巴絲知出海釣魚邊到最好 有漁船 雖然都好撚慢
因為我見d區d魚好似差唔多 同埋魚叉又係咩黎 唔該曬

52lv游俠
好難升lv
岩岩轉去玩女武神先 都係近戰打怪爽D

巴打 買咩寵好d

企鵝一定要 釣魚必備
其他冇所謂

Moonlight呱

我未買過釣魚

寵有冇分打交定刷怪?點分 同埋我想刷裝/買裝買咩裝好

想盡快整好隻人玩pvp

玩pvp建議買狗
對面開紅 草裝都冇用

其實都無用，可以打個一刻先開紅突襲

都得既 對pvp算係有小小幫忙就得依隻

splashtop
d掣可以自己set幾易用

Iphone都得？
係咪23蚊個個？

功能同teamviewer一樣?

應該係,唔記得幾錢
不過佢遠端功能又要另外收錢,個自訂掣又要收錢

Teamviewer用唔到r chick

同埋我用ipad開,iphone好似都用到不過唔知效果點

多謝巴打解答
有無40幾lv既巴打一齊練下pvp為5v做準備

2隻應該都係行唔到路，要狂禁

巴打誤會左 我唔係講強度 我想問啲職業出既次序

50

我諗住卡係49lv99.9%唔升

pvp用4件紫裝or2紫2負重
我用緊2+2 可以擺多d水
武器冇咩錢既用尤利亞 平靚正
有錢d既用利貝魯杜
副武睇職
飾品魔女2隻 闇影2隻 劍鬥鍊同腰 有錢沖上真2/3 包你打到人仆街

巴打玩咩職

並唔係咁
一樣比狂戰打到仆街
狂用照命彈 一捉十幾秒無得還拖

49lv遊俠
好廢，好難做瞬發開路之風

狂戰呢隻on9職黎
我馴獸打狂戰 10次先贏2次
俾佢捉到=返屋企啦
仲要佢d裝廢過我

俾人殺又唔會有咩損失咁怕做乜
俾左我俾人殺我用一堆原地復活推到佢個傾向極負
反正咁平
50,52,54技能特殊化,部份技能亦都要50後先有
唔升浪費哂

但我玩男法

巴打介唔介意留個id教下我

遊俠冇玩過
d人好似玩到好屈

男法too..

id:RheaMG 而家on緊
男法我冇玩得好深入

家門：修利哲家族

因為想玩男角 同遠攻但佢得3隻男角 得一隻係遠攻

係咪有公會收人 55lv遊俠

遠攻男角得男法
忍者武士都係近

好似係 暫時無咩人
小型公會

希望覺醒會正正常常 生生性性

呢個係咩程式黎

想快問幾個 遊俠 40 升 55 lv的流程

1. 係咪用以下裝備？
尤莉亞弓
鋼鐵匕首
葛魯尼全套

2. 以上裝備係直接買好 定係 打仲快仲抵玩？

3. 遊俠要攻速定係施法速度？

追完，splashtop

1.係 沖晒上+15
2.要東部d怪先會跌 你40lv未夠打
最快就一定係去爾堤諾巴個鐵匠洗親密度 1個鐘都有10件
3.攻速

50lv去邊度刷最快升?
同埋有冇狂戰PVP神手可以講吓點打冰法師

東部最快 頭盔/寺廟 怪多又密
唔夠打就去克羅恩城 冇咁快 但係會跌粒100幾萬既水晶

有冇人更新左之後打唔到速成？

女僕有咩用 唔太明

可以遠距離用倉or交易所 唔洗跑返城
每種最多3隻 cd20mins1次 全部分開計

每20分鐘可以開倉庫(上限好似100LT)/交易所bid野一次

咁你地覺得值唔值得買

我倉同交易所都買左1個 交易所都幾抵 拎黎bid貴野
倉就唔抵 買左都唔係成日用

巴打 我加左你了

準備衝埋最後一隻4代寵
升多2-3個鍾用57遊俠打戰場

有新手問題都可以黎問

升埋隻馬做30lv同本身隻5代交配
我見個表最差都4代母馬
如果合到公馬5代就重建處女膜

多唔多人有6 7代馬？

超少

各位巴打加左我既儘量用左下聊天個個pm我
唔好用好友個pm 我成日睇唔到

中/小型公會神奇門繼續招巴打
生活/PVE為主 PVP為輔
黎緊會一齊出海同打公會王
有意pm 失憶蝴蝶 海地爾1

返去pm你先
玩左兩日升到三十幾

有無啲馬點少人啲
係海城附近等左兩個幾都食白果

另求公會收留吹水問下野
利申 紅巴
I'd: 快樂小菊花

現階段個皇家商人好似無咩用...

1: 唔賣得魚 (未出其他類型既皇家商人)
2: 貿易品只能最多賣20件(貴族馬車)
3: 貿易品最多只能賣300% 其實20件10000蚊既貿易品都只係賺到20000X20 = 80萬 好多貿易品只值6000-12000

升貿易等級又唔係快 ....

有冇高手靠皇家發達

點解遊俠冇眼鏡 係咪歧視

好勁但好難用
有無4xlv巴打一齊練下pvp上50lv呀
我49lv遊俠

想問交易女僕係咪捆死係一個角色度？

有冇純休閒生活型公會收人
唔太鍾意pvp

巴打們
我裝完隻GAME之後佢彈個
failed to identify usable graphics adapters.At least 1280x721 screen resolution required
部機新買 張題示卡係GTX 1050 但隻GAME setting 果到無得較去張display到
我應該點做啊

小型公會招主PVE玩家 歡迎新手加入 有意請加我

家門名稱:Legolas

有無人啊

鳳凰會超大型PVP公會現正招生

詳情如下

唔係 成個ac用

49lv 魔女功防50 想問下推介買邊d裝備

有冇公會收我 34lv新手 家門名：宇宙猩猩大戰科莫多龍

一早買左返黎...玩左一星期唔岩玩

放 Luxurious Limited Edition II

80USD Account

除Account 名不能改.... 其他都可以更改

連Email / Email pw

TG: EvilLai

加左

可唔可以加埋
ID 快樂小菊花
家門:點擊與美女展開對話

紫裝

女法師都係用尤利亞杖，而家30級見到拍一一把30w有d心動
想問下有無必要買

+15尤利亞基本野

有冇哈士奇D Skin睇睇 想合

感謝
聽朝加入戰團

想問狂戰副武器用咩？

好似YOUTUBE見過三頭犬 係咪Husky黎

瘋狂打戰場

想揾個好歡樂既pve中小型公會入
貓王巴打， 米奇老味巴打個會好似唔錯
唔知入咩會好
想知個公會叫咩名 公會名好重要

家門 嚴重精神病院 角色邊緣精神病人
有冇好人同我做下好友 加我
而家我成日比人打死個心理陰影好大
呢個世界d人真係好q邪惡

唉 屋企電腦玩唔到 冇意換新機
想100$放2xx既產品包acc
利申：玩到廿幾lv 開左隻馬 染色 寵換左頑皮狗 時裝換左釣魚 開左美容院
如果冇人收我諗我都唔會玩架啦
有意留tg

唔記得講係戰士

小弟都係想換下錢買情人節禮物 價高者得啦（前題係有人要）

新手唔係好知紫裝可以邊到打返黎 巴打可唔可以講多小小

臨訓覺掛魚點 見到隻死台狗係度裝人上船
即刻轉ser

同公會d 人試pvp 三個戰士魔女遊俠 50lv 打唔贏一個51lv 馴獸 巨大心理陰影 我都係返去釀酒算

係咪我識蒼騎個個？

東部既怪會跌 btw建議去爾堤諾巴搵npc刷親密度買 最快

隻馴獸咁勁

馴獸pvp 真係痴線，我地分別單挑佢，佢滿血 有招定住你好多個狼影飛出黎咬爆痛

係咪我部機太耐冇清塵
我係海地爾個漁點
FPS跌到得番十幾

咁我都應該要收山

佢係可以召喚隻狼出黎打？

屌打馴獸

唔記得講 佢個招咬你好痛係因為你訓左係地，唔訓=r痕

個天比你1樣野就會收返一樣野
馴獸團戰好垃圾

其實點升寵

我都好似記得你
我有玩蒼騎

課金買寵 1代合1代變3,2隻3合4

有無公會收休閒型新手玩家
一日玩3個鐘左右，打得怪嚟玩唔到生活

洗唔洗滿級

唔使,聽講滿級機率會再高D

有冇公會收人 55LV 遊俠 id:裴珠泫 家門:RISE
其實我都係想打下公會王
平時主要都係打怪多 唔識生活技能個D

遊pvp點打 1on1 團p

會名 飛花 新會暫時得7條友
非打交型 暫時向緊打公會王目標前進

招控其實唔痛 純粹控場勁
係控完個set連技先爽
好似改左冇得帶住招技走 團戰就仆街左

有 公會名:名劍山莊 而家29條友
逢星期一三五都開王 其他日子睇情況
不過個公會有時會好靜 冇咩人出聲
諗住過多排周圍開人波
想入可以pm RheaMG

全部勞工去採 商團馬車一日整一架係咪最盡 想賣馬車賺錢

尤利亞長弓 +9 想升 +10 ，已經用左11粒都未得，早知直接強制

有無馬點提供
成日都捉唔到一隻

戰續：
+1 去 +8 用左8粒
+9 用 7粒
+10 用 13粒

結論：
屌啦星我以後都唔會試人品

點解我對話加咁小親密度/唔加

招控耐到 俾佢㩒係地下人獸play 冇得閃？

如果我隻狗同企鵝分別都有+5%釣魚經驗，會唔會只計算做5%最後？

課長

突然比人殺左 復活完再打都唔夠打
條氣就唔鋸架啦

心態問題
難聽D講就係輸唔起

況且我講復活就係要俾佢殺等佢傾向極負
就算頂裝都唔會希望傾向去到極負

原來打理塊田都採到碎片

基本上冇
我同人打控到第一下 基本上直接連到死

岩岩遊俠50lv
匕首、頭、甲 用乜水晶過渡好？
施法速度對遊俠有冇影響？

對話最上面有個條年 要完成到先會加
d人加百幾2百係玩連續對話 衰左就第1or2次既冇晒

巴打合左幾錢

甲同副武可以用住綠色減傷先 遲d再升上去 副武後面可以轉爆傷
頭唔清楚
施速對遊俠冇咩用

留定名先 晏就去換張顯卡玩

副武用幸運+1 好唔好呢?
甲 果d 精神力恢復力+2 有冇用呢？係咪即係我每射一下回多2點？

頭用EXP +3% x 2?

綠武/藍武還可以啦
啲耐久易回
強突有賺

但王武就唔同講法 一定要疊先上到
石就唔駛講 佢啲耐好難回 一個記憶碎只回到一耐久

幸運好易堆爆5階 寧願冇咁易死
恢復力我一直都覺得好廢完全冇用咁
頭如果你真係冇第2粒可以用住呢d先既

藍武強突都好晒錢
1粒碎片先回2

疊好煩 我+11以上全部突破

回2好輕鬆 如果我唔心急 其實升上去一蚊都唔駛
我14升15 13升14 一蚊都無用

儲40粒石 50+35粒記憶碎片
就直接由13強突到15 大約打10-13場古代卷
我慢慢打 一個星期就唔駛錢升到 （平時無時間刷怪 所以其實需求都唔急切）

點樣啟動d據點 賣野全部得30%

我都好弱 純粹瘋狂拉距離避技

屌你強姦呀

求獸娘起手通常點連

去到搵據點管理人投資據點/直接開地圖扣10體投資 由城開始連接出去

其實有冇純香港人生活型/PVE公會
我都係想搵班香港人同聲同氣一齊打下公會Boss/做下公會任姐
次次入親嘅都係圍威喂 一係就有台灣人搞到我打字都要轉channel

想問下果啲好難入手既武器，例如公會王武
應該用咩方式衝上去可以冇咁易爆？？

武器防具唔會爆

放80usd account
女武神 岩岩開
有意留tg

自
我tg

原來可以扣10體投資

請問有冇公會收人，岩岩升到50lv戰士

其實唔係怕有咩損失
係就係輸唔起
但隻職真係太瘋狂
未出覺醒前跟本無人夠打
戰場都要至少5條友圍一陣先死

無人想打pvp會輸
想贏先係正常 但隻職誇張到咁
贏都贏唔到 自己啲裝唔係話勁 但都唔算好廢
就算佢企係到乜都唔做 我起碼要射狂戰20秒先死

覺醒左狂戰仲勁
多埋遠攻同突進

你都話有得拉打
戰士得兩召控場
高攻得一招，個盾係爪技前面係0

尋日玩今日就放？

我指冇咁易失敗，因為要修複又要用同類武器or記憶...

一定係疊裝沖
不過好煩

疊完層先衝

想請問巴打帳號問題
話說我隻遊俠成日都接唔到支線
我1-17lv自己升 18-47都係同朋友玩，成日我朋友接到任（支線）我就乜都冇，但我貢獻同能量上限都高過佢。想問下到底係咩問題

狂戰都好大犧牲架
人地升lv 極慢 ，因為範圍輸出極低
戰士都係，所以大劍都好勁

會唔會係lv問題

有招紅色既勁痛
琴日都差啲比戰士秒
聽人講未覺醒戰士唔係太勁

希望到時真係抗衡到
依家真係單方面被屌打

打近戰:睇準人地沖過黎 開q>shift+左>shift+空格>shift+左>shift+q>shift+左>shift+空格>shift+左>e>shift+左>shift+空格>shift+左>空格>唔死退後等機會再開q連多set
所有shift+左都會有2下震波
全程shift都可以禁實
冇cd既q可以格檔前方攻擊
打遠攻:心理戰 係咁閃 搵機會q
講到19999
加我fd 有機會連俾你睇會易明d
id:RheaMG
不過今晚要10點半先on到

但一上左黎50真係屈機

得個招（s+r)
冇嫁喇

不過好在多cancel技，出錯有得走

幫推 50lv女法同求生活型公會

又話加2%唔洗做非洲人 刷到手殘都係得89蚊執
利申:幸運4

魔女元氣彈由上面掟落堆怪度

Justin rain from above

非洲人點整都係非洲人

50 後仲撚難升
D遊俠個個都獨食撚
同公會同一個地方升都唔撚組你
話組隊慢d ,搶怪又唔夠搶

你禁O
下面有個喜好類型 有冇剔晒

等開個公會好過

我地就招人 呢一兩日內

呢隻game做會長慘過返工

冇計啦 唔怪得佢 隻game既組隊係on9 d
2個人組 1隻怪有120% 每人分得60% 真係慢好多
不過我唔介意同人組架 當識多d fd

好大壓力
又想俾王d人打
又要係咁做公會任
又唔想d人退

原來會咁
不過如果清任好似會快d?，大家殺既怪一齊計

認真呢

各位爸打好 我已經睇左第一頁 但由於呢隻係付費Game 我無得直接入Game體驗下 所以想問下玩過既爸打既意見.

我鐘意 1.非指定戰鬥 2.合作性高 3.技巧型玩法 4.大型團戰國戰

我知第一點佢係符合 但希望其他由爸打解答下
我好想搵隻Game長玩 總之我好鐘意同其他玩家有互動 合作既Game.

唔該哂各位爸打.

清任係會快d

真係架

互動其實好多 一齊出海釣魚 煮完野俾大家食

仲有八個位！

一齊入黎打架釣魚

賣一賣廣告先

攻略組／戰略組

生活＋打架＋會教新手＋會打公會王＋有Discord＋話題豐富

舊圖

隻game出名唔洗合作Wo (公會戰，佔領戰除外）

想玩有互動合作game請放棄 隻game7成時間可以單機玩

同埋暫時未睇到技巧點重要，pvp，裝勁lv高，你打佢一set 佢食晒都可以唔扣

補

有興趣可以加我Discord 好瘋狂#1989
遊戲ID:瘋子殺手

想問下加親密度有咩技巧，有個任務要我升克羅林斯既親密度，但係排極都升唔到。廿幾lv新手

我屌你啦垃圾攻略組 趁我打王個陣開紅打鳩我
最好笑係我食一枝紅水就反殺晒你兩個轉頭

我中學同學既名

開紅打唔到打緊公會王既人

玩緊遊俠果邊面諗
非指定係必需
因為通常同人pvp唔夠氣就會轉頭走z型行回氣再打
公會戰好需要合作性
有d團多法師狂戰唔可以正面打要遊擊
技巧遊俠實必需
大型團戰都會有3個公會打3個公會有
60人紅色戰場都有

SOR係打精英怪 見人打王又無公會就打 垃圾

多唔多位 我要等一日先入到

等我裝抗性珠裝到65％ 睇你點控

係咁撚惡架啦 屌 之前都比人偷過獨眼巨人
開左覺醒殺撚哂你班友

開左覺醒，戰士要組團屠殺d人

點先有 次次中cc 訓成年先起身

個%唔係減中既機率咩？

整啤酒成功率太低,浪費哂D材料
大約料理幾級先可以穩定咁整啤酒?

你係咪又係1:1:1:1個啲人

終於有位得透既巴打

當然唔好計新手

上黑沙寶典睇配方好喎

搶青英怪就開硬紅架啦
你去打下食人怪 仲撚恐怖啊

唔係啊,知道係水6谷物5發酵1糖1
但係成功率只係得5成左右,而家料理入門8級

自膠,係發酵2

唔好意思1111係我

由第一次整開始未試過失敗
一份料整幾支啤酒出黎就試過

未覺醒 戰士好撚廢 比人搶真係無得出聲 我唔係咩土豪 升唔夠攻打人唔痛
人地打唔死我已經好好

有冇戰士一齊開番個團 只收戰士 等覺醒就屠殺人！

料理岩成份會失敗架咩 你撳錯啲咩

加工先會失敗 但都只係花多幾秒整過

係減中既機率

如果十次控有6.5次都唔中 咁都已經唔駛死 有機會反擊
好過減傷其實

呢隻game最盡可以加到65％ 唔可以100％

有咩職易控,易上手?
利申:50lv戰士,想開多個人玩

狂戰應該最易 不過係我就升女武神 依家升lv有多少少野送

法師

諗住放棄隻獸娘玩女武神
獸娘真係好悶 隻狼又無撚用

買間細工廠 紅寶石鍊可以抗捉技 狂戰
有d可以抗冰/暈/擊倒

同人pvp 過未

唔好啊大佬
留返d空間俾我地馴獸玩

等武士出我都放棄馴獸架啦

屌我戰士試過打唔贏法師 on99 佢企定定 我開哂所有技都扣唔到佢一半
（利申 110攻）
可能佢180防

好on9佢企定定開技 一下雷定唔知咩技（我熄左個效果）就扣左我半條血多少少 我130防左右 岩岩好開完黃昏佢就打落黎

唔知發生咩事 完全唔夠打

可能我真係唔識玩

我都諗住升武士

覺醒武士好型 但未覺醒好似唔太好玩

覺醒變關二哥

雖然我都想用

屌佢老母喺首都登入唔倒

忍者同武士都好型

戰士出覺醒未呀 好撚辛苦呀

我估3月尾4月開

個柵欄唔見左 但係無比番10貢我

關二哥好撚型喎
未覺醒係咁車龍捲風

同法師打真係要玩偷襲 屌佢開招火球冇大半血 心諗乜料

貢獻度同力量係咪所有角色共用?仲有咩係角色互通?

毒撚真係好惡

每日任
據點lv

我比佢偷襲啊

佢開紅偷襲你
真係要搵d機動性高既職先夠打

用體力投資據點是咪可以令班勞工搵多D資源?

唔係 係你去個個區打怪既話會跌多d野

柵欄係咪要搵農場商人買
另外我想問問炒海鮮除左用魷魚仲有冇其他代替品
我試過玉筋魚果D佢話組合唔到

日日放工返去就係執樣執成晚，玩咗成個星期都仲係第一個鎮

係 發現既時候已經扣左40％血

重登試下

會唔會太離譜

話唔定下個更新就出
佢更新速度快到估唔到

偷襲就冇計，重要比佢打一下咁大力

再唔係w+f走，回滿血先同佢死過

多謝兩位巴打回覆，而家番緊工，未試到，今夜番去試下噤先
LV回題應該又唔關事，雖然我而家高過佢地1~2LV，但同佢地一樣嘅時候我都係咩都接唔到（支線），即係ＮＰＣ頭頂上面咩都冇，同佢地講嘢都係廢up，去到而家差唔多48都係咁
我而家係連首都啲重複任都接唔到(隔兩日都冇)
係咪比人詛咒左

都係無 唔知咩事

倉庫都無？

無 個工人都番左黎無工開
岩岩回報左問題

係咪放多過6日自動解左?

或者放左去唔知邊架馬車／船 ／馬（我成日都亂放野）

或者另一個村／城？

巴哈睇左話對柵欄有動作，時間會重新計算
尋晚先用完

每晚執完覺得唔錯，第二日入game又覺得差少少，跟住又執一輪

絕對會
執執下發現又過左成個鐘

我仲未俾人開過紅
好想試下

要出晒所有角先開覺醒 除左黑騎

OK

唔撚係掛 屌 有排喎 仲有武士 忍者 女武士 …

其他服係咁 應該好少機會改
正常男武梅花一齊出 男女忍一齊出

巴打打幾下好啦 唔好殺

整好套裝應該都打得過 打死你班友 成日恰我

難d打死人喎未覺醒既戰士 走佬就得
除非全部裝真5 不過未開

真心一問 其實覺醒之後都轉用大劍 咁我係咪唔駛再投資落把長劍度

Btw走佬一流 快到癡線 如果著埋草裝 走左都唔知去左邊

連尋日先買個活動柵欄都唔見埋

Bug左掛

我依家無種唔知

Btw種到牛未？

唔係架
覺醒武同普通武可以切換 轉黎轉去 除非你戰士冇1招技有用 咁就可以專心用大劍

有冇人知點樣移個視窗搞左勁耐。

種到牛喇
不過收成得好少牛肉，主要都係牛奶多

求留兩個位
tg id : Lihkgmemory

巴打可唔可以加個好友一齊玩下釣魚
我岩岩先研究左出海掛魚

有冇試過ui設置?

戰士得少量技（非攻擊效果/低攻擊效果）值得保留
例如依家最勁嘅黃昏之傷同迴旋斬 都係無用
只有部份效果技能或者位移技能例如 貫通戰場的槍 衝刺 呢啲低傷但帶有效果嘅技能會保留

既然都無傷/低傷 咁應該就唔係好駛搞把劍

牛奶最緊要

+15用住先
等出覺醒先算

出海掛魚效率唔高
1:搵魚點較難對位
2: 少碎片
3: 搵錯左魚點好麻煩

我自己掛魚 會岸邊掛
出海只會係釣海鷗魚點

利申掛過5晚出海
依家都番去岸邊掛

岸邊掛有咩好推薦?掛一晚大概要用幾多耐久既魚杆?

但岸邊D魚冇咁正 一晚最少兩行金全藍唔係咩?

唔係
我釣一晚40％金 60％藍 有時50％金
計落一樣 只係釣得慢啲 一晚賺既錢同出海一樣 都係200萬
隻船無用得咁快
要賺錢就釣海鷗魚點 由am6點搵魚點搵到pm9點 都可以釣到300－400萬
好彩可以多啲 但都幾難搵 要睇運 有時出去勁多多到釣唔哂 有時行左5－10分鐘先有一個

最好應該係貝爾利亞倉庫左手邊 最多人個位就係
如果想多d碎片可以去北部蕎麥農場個邊 但係有機會俾人開紅(利申 掛左1個星期都未遇過)

岸邊有兩個地方 一就係最左面有個碼頭 二就係漁村碼頭最多人釣既位（唔係倉對出）
一晚我釣爆哂100格空位都係用左50耐久左右(刻左印) 姐係釣左100次－110次 無刻印姐係要120耐久最安全

因為我無課金買背包 所以依家用唔盡支竿 依家轉左掛馬 希望合到六代

依家仲係專家9 等我合到隻六代就會掛番釣魚

之前玩開瑪英嘅玩家轉過黎
忽然之間有咁多生活技搞到頭暈眼花
見人地一兩個禮拜已經玩晒所有生活 好葡萄
我自己就鳩打怪做任升到50lv
但真係好撚悶
解完首都d任諗住研究貿易
但搞左成晚好似做唔到d咩咁
係咪應該暫停打鬥 去返新手村由零開始玩生活

btw 提提大家唔好懶型咁企到最邊邊個岸位

最好就企沙灘平地釣 如果唔係人地玩bug 一架漁船衝埋去 你就會比人bug左上船 （我有一次試下係咪真係有bug 結果真係會載到人出海）

載過6個人出海 之後遠程回收隻船… rip

我岩岩就載左3個人出海 D人bug上我架船

你咪因爲你有哂裝同釣魚lv高
我岸掛冇金出過

貿易暫時係最悶既生活系統 因為只係運黎運去

我建議如果你係想玩一樣專精生活 就玩馴養 上巴哈睇教學
捉到馬好有成功感 依家全個台服無咩邊個出到六代馬 （我諗唔夠50人）

如果你想玩哂咁多野 最好就玩料理、加工、採集同煉金
呢4樣唔駛刻意升 因為你需要既時候自自然然就會升左
會幫你發達 因為材料其實好重要 依家搶材料整野搶到頭都崩既戰鬥系玩家就最需要呢3樣生活系玩家 但因為交易所問題 所以生活系玩家同戰鬥系玩家幾乎都脫節 大家都想要對方既野 但大家都無大量放上去 因為價錢同出產物唔成正比

另外釣魚同貿易 係連住既 暫時都無咩用 賺唔到大錢 未開沙漠又未開皇家釣魚商人 但如果你有興趣唔怕悶 就可以練住先 我依家練緊貿易

overall黎講 我會咁排：
好玩度： 馴養
賺錢：料理加工採集煉金＞＞＞＞釣魚＞＞馴養＞貿易

遲下開左沙漠 如果你係釣魚名匠 貿易名匠 就會發達
而料理加工採集煉金就會變成穩定收入以及原材料技能

唯一可有可無既就係馴養 但真係好好玩

你搵錯位？
貝爾利亞有個兩個岸位 一個係倉前面 一個就係倉前面岸既左手面 遠少少
前者係只會釣綠色魚 後者係超多人釣 好多金魚

呢個岸幾乎全ser頭30名都係呢度釣 因為太方便喇

係咪好多人重疊果個位?

瞓覺返工咁長時間可以點掛料理加工採集煉金

岩岩新玩，係咪要爆晒lv 先開始做其他野？

同問

web版點upload圖？

係啊好多人重疊

teamviewer

有個漁網 好明顯

有冇香港公會收人 玩到54LV 戰士 仲未有公會收

最好50lv先
夠貢獻同埋開埋個地圖先練就比較方便

GAME 名 : Sum41

唔得

唔駛掛

料理如果夠料就可以掛傳統台 因為佢會加你秒數 同埋有2000耐久

但係唔係最有效方法

首先點解話生活系玩家 戰鬥系玩家 其實因為每個人既時間有限 番到屋企一係就刷怪 一係就玩料理煉金加工

戰鬥系玩家就可以刷怪 刷到垃圾換錢／刷到黑石／刷到寶物換錢
但就大錢唔穩定 小錢又唔夠用

生活系玩家就係番到屋企唔想狂打怪 就研究點整料理賣錢／加工材料比工人去造衫

我就每晚臨訓加工啲野比工人整衫／魚竿咁

但我其實都好少時間玩 如果全職玩加工採集其實真係可以賺到好多錢 我又屎忽痕玩下馴養釣魚同貿易 咁其實每樣都係升少少

但我就有我自己對呢隻game既體驗

teamviewer 其實做到既野有限 我都係釣魚爆左背包賣左之後再釣就算
如果加工其實難啲 我當你3000粒亞麻 其實磨多兩磨又要再開過黎整

我番工要做本身既野 番學又要聽書 咁點會有時間成日搞 多數料理加工採集煉金都係番屋企搞 釣魚同練馬可以掛一日 其他都唔得

巴打想請教下你用咩app黎搖控玩？

千奇唔好企上個魚網度 比啲仆街仔載走左 成晚就變浮屍唔知做乜尻

岩岩載左4個人 全SER釣魚4都俾我載左出去

你呢啲仆街仔

我有時想升下釣魚排名都會咁做

講笑姐 其實都係玩下

笑死我 btw 果個重疊既位唔會枯燥咩?

料理煉金都仲得 整個2500耐久既 背包擺爆料都應該掛到好耐
加工真係難d 最主要係唔夠負重俾你擺太多材料 要隔幾個鐘起身拎料
採集就一定冇得掛咁耐

鳳凰會超大型PVP公會現正招生

歡迎好戰份子入會 但人數有限只招募精兵

內有專人指導 如何追殺新手

定期舉辦劈友/屌馬活動

想入會o既可以密 鄧不利多/工人褲大哥

詳情如下

唔洗既其實 係睇你戰鬥定生活向
有d人11號開始玩到而家都係得20幾lv 但係生活已經匠人咁濟

我依家釣魚階段4 公會送左3階比我 漁人衫＋1 送多1階 係枯乾程況之下大釣1分鐘有魚上釣 企鵝會減20％自釣時間 姐係180秒減36秒 大約3分半鐘就會上釣一次

出海釣會釣快啲 但係對於我耐久又用唔哂 背包又爆撚哂既人黎講 快慢無分別

我11號玩左成兩個星期都係20lv 之後唔夠貢獻先升番做50lv

咁講丫 其實兩樣都要進行 但唔駛話一定要點點點先 一定要點點之後點

反正你唔夠邊樣體驗你就會做番 自由度好大 唔會話做左邊樣先就一定會仆街

等我試下料理先

另外想問下想起馬牧場係咪要特別既房屋點 先會有？
我係首都幾乎click晒每條街既屋[都好似唔見

禁入個城 右上角可以搵你要既屋

你可以search

馬牧場你捉馬／玩商團馬車練馬先有用
好爽可以一次過練4隻1代馬

生活向其實後期都要返少少打怪能力

其實你比左錢玩game 梗係咩都要接觸下先叫玩過隻game

土豪就60珍珠一格，貢獻都慳返

teamviewer疾到咁開多2野人都燥

其實釣到既魚有無話拎去邊到賣最賺錢?以目前黎講

初頭我都諗住專心做戰鬥系玩家既
因為我見生活野好煩

但玩落原來隻GAME做得最好就係唔可以一面倒玩死同一個方向如果唔係你都係廢既 例如你想戰鬥系 但你都要玩煉金唔係改良唔到裝備 都係要玩下馴養唔係真係行死你
你想釣魚既 唔該練埋加工同採集 唔係整唔到漁船 仲要練埋貿易 唔係你賣唔到魚

同埋佢唔會一下子要你做好多野 料理由啤酒做起 之後慢慢連埋種田 再整奶茶 蘇特茶 果汁酒 之後到套餐
煉金就最難我認為 但都唔會難得去邊
加工就唔駛講 純料係輔助性質 但升高加工 可以一變二 二變四
採集都係 有機會一採就採到加工物

貿易應該係後期開放哂所有野之後 等你練到其他生活技能有咁上下 自己整到貿易物既時候就幫你賺到錢

依家生活系玩家比較似二等公民 連最基本既料理副產品換貢獻都無

splashtop

用馬車掛馬 真心唔推薦
一黎馬車好似掛掛下卡點
二黎馬車有耐久 無得維修

好易 打錯

睇你自己連線

1：貿易距離 愈遠愈賣到錢 但貿易經驗有曲線成長 超遠 同 遠 個經驗差別不大
2：我自己漁村釣完一日會開架馬車運去海地爾 至少賣到130％先叫賺

一轉由160萬至200萬不等 90－100格空位
愈多空位 愈賺得多
無空位就做任／課金 或者暫時放棄

掛馬最基本係行幾次個圈睇下有冇卡點
so far我掛左2晚都無

另外我整馬車唔駛錢 無左咪整多架 我有幾架

再唔係農場馬車18萬 可以掛到12－15小時 一次

你係咪
1.冇做主線
2. 冇做完前置任
3. 未攞 相關NPC 知識

小弟個公會 神奇門
Pm 失憶蝴蝶

用唔用馬車自己決定啦

一隻一隻黎講 單獨會快 但要練4次

我一下練4隻 因為速度慢左 所以個exp tick 會慢啲 但就唔駛分開4隻黎練

如果低代數 我建議用馬車 因為需要少啲exp黎升
再加上 1代馬 其實係慢過馬車 個exp tick比單獨練一隻仲慢…
所以1－2代都可以用馬車升

如果4 5代真係唔好搞 升到出年都未30

好想副產品貢獻快d開
而家大把野都供不應求

覆番上面位巴打話打精英怪比攻略組開紅既事

我唔想引起罵戰所以只會覆一次
希望你岩聽 唔岩都無辦法

首先 我地絕對唔會對連登公會既人開紅 例如精神病院 鳳凰會 真理等等 反而之前真理有巴打同我地講比台仔打我地都有去幫手

然後 咁玩得依隻game緊係有時會開下紅 發下癲 唔夠人打咪走 咁唔通下下都聖人mode 0pvp咩 巴打額頭上面又無講到係連登既人 我地真係唔知開紅打左自己人 不知者不罪掛

你可以唔認同我地得閒發癲打人依個理念

但我地都有自己既底線

好煩 平時番到去唔想打怪 但見到自己貢獻真係唔夠用 就要走去打怪 搞到11 12點先整到生活 又要跑一波卡城貢 之後整整下生活野已經1－2點

岩啊

隻game有得開紅 又唔比人開紅 做乜尻姐 我比左600幾蚊黎玩 隻game本身有個系統 唔通唔比我用？

有時發下癲我好撚認同 有時真係好想無啦無開鳩人紅
完全冇原因
巴打有機會見到我開我紅都無所謂
最多當切磋

隻抽大會正式開始

我只係希望上面位巴打個心舒服番啲
我地無針對任何人
調番轉講 如果你吊打我地
我地都會走都走唔切 留番句 哇屌好撚勁唔夠抽 著草 咁
大家都係打機 希望你睇到條氣會順番d

屌你啦烽狗 唔夠你打呀

想問下50lv之後 黑精靈個更鋒利的武器任係唔係一定要做
已經唔想再打怪

做一日日任升得2-3點 完全唔夠用
有時整一整條生產線回收到10幾點 轉個頭又用返晒

好煩有時都要被逼刷哂啲每日怪
癡線 完全無哂時間

我多數都完全放棄 所以依家只有120貢獻
大部份時間都係釣下魚 貿下易 捉下馬 唔夠啤酒會一次過整3000支 夠成個星期用 500支一日

隻game有開紅系統
但殺人無實際得益，反而殺到傾向負仲有壞影響，裝備強化會掉
而普通人被殺無任何懲罰，扣經跌錢之類
開紅係自由係遊戲一環但係實際想想有咩意思，都唔過癮
我一直唔明點解要咁好戰
而家有紅色戰場大把有得打啦

岩啊 同埋對開紅者既懲罰都好大

如果你傾向負唔知幾多萬 你入到安全地方都會比npc同埋玩家打到
但你打唔到安全地方既人

而如果你死左 你係會被send去一個監牢 係一個迷宮黎 再加一個45分鐘既debuff 減移動速度 唔熟路係一定無可能走到 通常都係等45分鐘之後離開
行出去都要5－10分鐘

殺左人又搶唔到你既野 你如果傾向30萬 你係唔會有任何懲罰
你可以不停復活黎幫佢刷到個傾向負十幾萬 你就吹雞黎殺佢 佢就要坐牢

不過有啲仆街殺馬 好撚狗 捉馬黎搶 搶唔到就殺左隻馬

當經營game玩

btw 介紹個新既外國網站比各位捉馬達人

巴哈話呢個準過黑沙寶典

我就覺得係方便 因為黑沙好少野睇到 呢個連lv都有得計埋 仲差幾多個鐘先升到隻馬

真男人先會明白點解野外殺鳩人果種快感

巴打悟性未夠高

有黑石喎 緊係做

我明啊 我都長期得十幾萬
但唔好柒到人地拉十幾隻怪加隻精英怪之後2V1都輸啦屌

3隻寵物都有傾向回復
我覺得唔開紅好似曬左錢合寵

so far玩得最多就係馴養 希望下波就好彩出到六代

慢慢建立緊生活王國

傾向回復

巴打用左幾多錢去合

特登洗出黎?
用左幾多珍珠

最弊而家野外開紅都係亂打人多
似係顛狗多過真男人
真男人就堂堂正正唔好玩偷襲啦

220x6x3

巴打幾多隻馬

我之前開始捉 捉左12隻先出到隻2代母馬 其他全部公

本身有隻5代公 依家練緊諗住2＋5 計過最少都4代母馬

6代公母夾埋有34％

5代母馬有24％

5代公馬有20％

4代母馬有20％

小數唔寫

勁癡線課長

我3隻 有2代有1代 就算 抽中左釣魚 已經好滿足

我同你差唔多，不過我係釣魚10%
2隻4代都係4隻/880珍珠搞掂

咁好運

最壞打算係出隻5代公比我 就喊出黎

又唔好咁講
兵不厭詐

以後開紅要喺聊天倒數十秒先可以開

你已經死了

其實除左馬車之外

仲有咩野整完會賺兩倍以上

求巴打教路

缺錢

巴打咁勁不如加入我地啦

今晚組隊屌馬 有冇興趣 專屌6代以上mk馬

銀刺服 我全部都有整 每日賣唔同野 邊樣齊料整邊樣

因為我隻工人1粒鐘整一件
我每日可能準備15件嘅材料
輪流整唔同銀刺服 因為啲料未必每日都採到15件嘅數量 例如歲月的粉 我有3個點 都要採一日多啲先儲夠 咁就輪流整囉

殺得切先講啦 隻馬咁多血
吹一吹雞又番黎我身邊

諗住農戰場練技術
終於有地方比我練

比我要殺緊係開咪講123 幾秒內一齊出晒所有技，應該咩都死

殺囉 啲垃圾係鍾意殺啲唔識黎反擊嘅野刷下存在感

心痛好多
我寧願個人死

我就唔泊馬係出面嘅
你地加油

我直頭卡49lv

係 要啲課長重置死亡次數

我個朋友隻馬死27次

隻馬都會架咩

未50 開左紅都搞唔到我，搶怪都無問題

我都有隻刷寶既唔升50

咩9野大公會包場真係wfc

又係非黑即白腦袋
你鍾意咪繼續偷襲，我否定既係偷襲仲自稱真男人，你開得紅既當然可用盡手段

不過最後只會惡性循環
玩到無癮

開紅殺唔到馬架喎 開左紅既人或者公會戰堆馬先殺得

我四十Tamer

打巨魔已經發覺好難打

唔夠攻 血又少

但又好少控場技

有咩好建議

見咁多巴打捉馬捉到開巷
但我就連個仼都未解到
今日應該撞到隻 指佢有紅色 但睇到都係綁左地樁 又係不可捕獲目標真係灰左

有無啲心得可以話聲比小弟知

本身同班fd都無公會入 想等你地有位
不過宜家入左第二個就算了

主要目的並非如此

釣魚加工存貨好多喎 仲賣得出咩

我唔多 但好精 用最平個package
第一次捉2公 之後慢慢捉多隻2母
2公2母出3母 然後換左2公2母出3公
3公3母出4公 換左佢出返3母 再3公3母出4母
然後又換出多隻4公
而家練緊波4公4母
希望唔洗課金靠捉同練都成為到一個好馬師
馴養就上頭30

巴打捉馬冇人搶咩
我見個個都話周街都冇野馬
我練都冇練過

想突破銀刺繡釣魚人的服裝 沖到+2 但係要用咩野去突破同埋可以點拿到 上網搵都唔見有 有無巴打好心同我講

提示：行遠小小，捉到你唔想捉

用同1件 最好疊裝沖 如果唔係爆到你窮

我會臨訓/朝早捉 同埋我夾埋捉好左7/8隻左右咋 我捉第4隻就2母黎 之後都無咩點再專登捉

上面巴打話2+5 我真心唔建議既 我全部都係以maximum possible result去交配 但係次次中最差個個 有次仲要唔係list度 所以唔好盡信 你5公 2母我諗出3/4 你寧願留住隻5 專心搞下隻母仲好

隻game係咪有delay？有時我打怪 打左佢一兩招招既血 佢會原地回滿 之後過一陣佢先識反擊同扣血
打兵營最明顯 一大堆怪 掉技落去唔扣血+企定定唔理我 嚴重d過十幾秒先開始扣到

星期六日/夜晚會賣貴啲
我都話乜都整

唔係咩有冇隻怪知識個d野 係隻怪好似bug左咁企定定唔鳩理我 等5-10秒又正常返

巴打d馬係咪30先扑？ 岩岩送左3代馬公加2代馬囡去棟房 希望出好野

最worst都係4代母

Btw自己同自己交配係唔駛爆架傻仔

巴打 我釣完魚 d魚有咩用我賣唔到換唔到錢

登記交配市場可以剔只有自己見到

所以我隻5代馬唔駛留

咁多位巴打
我買左最低級果個包
如果想升級係邊到再升呢?
THANKS!

料理/採集要係首都連，依家比較好賣，其他銀刺係新手村附近就挖到，過多排應該會飽和/得返想衝裝既人買

賣唔到係咪 臭過頭？ 24小時咋喎

同埋銀刺長做長有 會合爆架嘛

見到啦自隊一打

唔係話賣唔出，速度會慢d姐

完全唔夠貢獻

成日要轉架
我早排都賣奶茶 蘇特茶 見無利可圖 咪去賣銀刺
遲下又會轉架喇

我都就黎轉，依家成版都釣魚/加工

明白晒 唔該巴打們
返去睇下有咩缺貨又唔難整先
btw早排諗住整漁船賣 屌佢老母派7個工人都整到2046 整左1架自用算

上網計最大個個result 有時27+26 有時29+25

傳統加秒數係整耐d wo

賣到啦 佢話唔知個咩 得返30%

當我無講過

毒撚都係無人理

識捉一定閒日/凌時捉

衝到一隻，爆左兩隻耳環

連據點

搵d指住紅色既 跑過去佢會跑走既
扔繩企遠d扔
無黑糖既慢慢行過去 比佢多d提腳 提腳就禁空白
有黑糖唔洗理越快去到越好 直接餵10粒上馬

唔明 姐係要去邊到賣

啫係個原產地同你賣個個地方要連埋 咁先有正常價錢

公會仲有冇位

你呢個問題問得真係好

公會招生

一個由痴線佬帶領既貿易生活公會出現了，不過他們還是會打怪的

每晚11/12點進行各種精彩公會任，拯救公會脫離執笠邊緣

包括！！！！！！

聲稱玩貿易點知船都無隻出海搭公船，除左會長外盡數流落荒島

副會長表演徒手爬木伐橫渡太平洋

打二千隻怪瘋狂死亡回歸，採鐵礦行錯路最後要跳崖，以1:1:1:1試圖煉成啤酒

歡迎各自虐狂位巴絲加入

因為要留點升釣魚技，所以暫時開十個位

主玩貿易，生活，得閒睇唔開會不自量力打下召喚boss

加入條件只有兩個：有馬車（八格或以上） 或船（歡迎挑戰木伐之力）其中之一，每晚十一至十二點可以online 幫手做公會任

等級不限呀呀呀

有興趣去梅迪亞-2 用俏俏話聯絡 死亡綻放 或 十奏

你呢個問題問得真係好

木伐都得?我有興趣喎

渡海泳試過未呀雖然唔係單手

各位巴打 真係堅好玩？

商團馬車咁快就開始飽和

有冇discord?

點先叫有連接 睇唔明

上YouTube
或者睇第一頁 8貢啤酒有教

睇哂先啦好嘛

啲黃金係咪可以賣晒佢？

有無巴打收ac唔玩 平放 連gmail
54戰士
111攻98防
有5000萬
3隻寵
馬甲2套
時裝2套
5代馬換左樣
想要可以留tg

加我都得 tg:supersmd

豐乳巴打咁快唔玩喇

上癮game

我連解日任都懶解 日日釣魚
買極都買唔到利貝劍 有點灰
如果有人想接就賣

屌 掛釣魚俾人車左出公海

咁睇黎果隻只係我on9捉唔到 ?
我見行到近扔佢都唔走 又話不可捕獲就放棄左

件銀刺繡約魚人的服裝咁難上+2.... 曬左600萬都過唔到

疊左層?

荒島孤兒留名

有無人肯指點孤兒
岩岩買左game選左第一隻寵
明知企鵝有用都選左貓
等緊down完 想r水吹

無 新手唔識 其實點疊

搵件白防裝 沖上+12/13就可以開始疊
係咁沖 失敗會有1層 失敗25次左右就沖件衫
好彩上左+15既開分身友首都貧民 搞到傾向變負
俾npc打死 件裝會跌返+14

聽日開始玩 追到進度

魔女同法師有咩分別

有分坦dps補

追到
魔女可近可遠
冇分得好清楚 覺醒左隻隻都可以做dps

好極限既玩法

但係最慳錢

我買左MYCARD 300點 先發覺用左VPN都唔得
我用到台灣IP上官網 產包價錢係NT,都可以揀MYCARD比錢
但係一禁下一步 佢彈出黎個視窗就連唔到

有冇巴絲有MYCARD VPN買GAME教學?唔該

當你見到MYCARD選項 你就可以關左個VPN 之後撳落去 佢就成功左

80usd抵唔抵買？諗緊買邊種

連登有冇公會？

我印象有 神奇門 鳳凰會 連登 連登有愛
仲有幾個唔記得

賣廣告: 入連登有愛
家門:Exmusubi

呢步得左 但係我禁點數卡之後 入左序號密碼佢話"您選擇的交易金額與卡片金額不同，請您重新操作"
因為佢個產包299,但張mycard300? 可以點解決

終於升到
玩左咁耐掛住升生活
lv都未升到50, 公會都未入
最衰料理貢獻仲未開 唔係應該已經好高貢

料理點起步呀巴打

其實戰士1v1無想像中咁廢 平時有去開競技場同人打下 雖然無優勢都未至於大家講到咁慘 可能我對開d人特別廢 但有戰士想交流下可以加個好友 家門同角色都叫Gera

請問一下依家50lv戰士，用艾杰利安裝然後突破好，定用紫裝好？

啤酒>奶茶 正路咁升上去(好似係

得1MB/s

弱智知識系統刷成2粒鐘同一款怪都唔出比我

有耐性就啤酒, 之後就花茶同奶茶
但奶茶太多人整, 牛奶又難搶
我都係靠依三樣野升

你地點樣有咁多黑石疊？
定係我miss左d野？

有冇香港公會 可以收留我 新手玩家

想搵個pve向
每日公會任同打公會王既公會
唔用rc既 主用公會頻
點解咁難

好慢 好想玩

我料理加工都匠人左 好易掛

名劍山莊 歡迎你
一三五公會王
pm RheaMG

打王卷/結晶卷/推薦任

倖存者

你呢個問題問得真係好

上網睇下巴哈啦

因為佢無得買299 所以你買300MY CARD係唔得既 肯定

但點搞就唔清楚 係有解決方法

你上GOOGLE SEARCH好過係度問 呢度大部份用信用卡

歧視我哋鳳凰會 大家話點處理

出名喎 殺人團啦係我唔忍

係愛呀哈利

300唔得 咁即係我張300買左冇用?

當課金囉

笑左 幾靚

想問下我而家玩緊女武神 但其實我主要係想玩佢個覺醒武器
我應唔應該強化下把劍 定係留啲黑石等到佢出覺醒先?

有排都未出覺醒

但我用哂啲黑石黎升把劍既話咪好似浪費左咁
或者升到+7頂住先?

+15啦啲石好快番黎

今日開開下無啦啦狂彈The file is corrupted

我啲石番得好慢wo
我已經諗住拆左獸娘把加10武 拎番啲黑石出黎俾女武神用

點解我漁村D 魚賣唔到比海爾?
係因為我曬乾左? 定因為我未連接呢兩個城?

想問下
有馬之後D驢係咪無撚用嫁喇

畫面順冇?

曬乾左就唔係新鮮魚 商人唔收

做推薦任/打王卷就返得好快

咁我車左佢出市場

屌戰士打紅色戰場好撚垃圾

唔出覺醒無得玩PVP

ON9 入到戰場 控場就魔女 法師游俠就秒人 啲法師全部200+

我只打到40+最多

癡線沖到出去 又狂戰捉住

有冇戰士打到100+可以教下點做

咁馴獸呢

咁樣入到去只會比人控

都係差唔多命運

我試下保守啲 保後排偷雞就得

件衫爛曬

宜家我去左樓豬講果個點掛釣魚
但我發覺都唔會夠人釣得高lv 掛釣好難升得快

你掛幾耐人地掛幾耐?

所以由今日起 慢慢升到名匠等沙漠 到時就fatfat

屌好撚無癮 係後面唔死得 人地沖入黎我又秒唔到 好垃圾戰士

...巴打連主號都得+10..

唉唔好提我+15武入到去戰場都係打人唔痛 算啦

諗住整支巴雷魚竿 點知要純銅的結晶 又要採集熟練lv10 加工專家五 難到呢

你去交易所買青銅匕首（好似呢個名）之後加熱佢
有機會出到純銅

比個冒險包吸引到課左金

而家仲有1千珠係到 應唔應該買漁船好

漁船其實唔難整

課時裝/包/負重好過

睇下搞唔搞到齊料先 我琴朝望完都覺得好難

想問下各位巴打呢條魚邊到釣?

係得純銅的結晶難搞 佢仲要5舊 其他交易所都有得賣

件裝拿去燒一件要十萬 有無巴打知機率燒到純銅的結晶高唔高

馬每日只可叫3次？叫哂3次點算

做乜鳩入唔到game

經過一晚巡馬點,終於捉左隻2代母馬
而家我應該要點處置佢?先練到30級?

想問下戰士係咪唔食爆擊
宜家45lv 攻防60左右
有無話要強化到咩地步好
我知愈高愈好 但有冇話升到幾多好停
黑石好難先有

btw盾牌值唔值用黑石升上去

問埋有無公會收人

大約1/3機會

pm RheaMG

馬嘅時裝有無用架

換紫裝全套+5先 (必升)
再強武器+15
然後+15 d裝
飾品最後搞

終於捉到馬
發現space好考功夫
唔小心㩒多左下就重新黎過
三個人搶搞到佢入死角先直接行埋去餵糖
2代公馬

小弟開左公會有無人想入

休閒型公會～最好有rc因為打緊怪唔得閒打字應機，有咩唔明會有人幫你

黑石你解小黑任啦～解到最後會有差唔多200粒

40LV 不成材嘅料理師 我真係好休閒架喎

無所謂～想一齊hehehaha 就得

家門名: 天華樹
角色名: 賈雨村

魔女

12人返工狗細會有冇性趣(有台灣人

儲緊錢打王

但紫裝嘅話成日都無靚石插
水晶成日都搶輸人

水晶可以慢慢換；或者自己刷
一開始都係插幸運石同減傷石

啲時裝個樣爛哂應該要點先回復到

武器店 修耐久

4把青銅 有1粒純銅

紅戰個分組系統鳩下鳩下
戰力根本唔平均 大部分都係一面倒

Emirates國際公會仲收緊PVP玩家
當然狂戰同戰士最好
有興趣既不妨到discord申請

有問題就係discord Tag我 @Kit Ned

另外我地新開左個PVE公會
正會D人都陸續退會轉過黎
休閒玩家歡迎加入
(因為新開好易追程度)

大家有PVP問題都可以問我
我大約玩左韓服一年半 美服一年

裝飾結

琴日有場對面撞到[精神病院]既1隻戰士 屌你老母真係好撚勁
4.5條友圍佢都走到 硬到on99 打人都唔係痕
btw 佢係玩單飛 我地打到入對面復活點樓下 佢自己可以出黎跟住係係出面捉人

有冇撐命中度
不過各位戰士捱多一兩個月就出頭

我冇 但係睇唔出係咁miss
打完1set技都扣唔到佢1半

得閒練番隻狂戰
見D泰仔同架仔狂戰真係輕鬆殺人

提升釣魚階段會唔會縮短自動釣魚時間？？

閃光？

想學釣魚要解咩任？

番工撚日日放工揸完奶殺幾隻骷髏就要收工 點撚玩

唔洗學架 去魚商人買到魚竿就釣到

係 巴打識佢?

唔係 淨係縮短上鈎時間

咁日買左黎玩 幾好玩唔洗load過關地圖 但係d npc週圍成日有堆人同馬 我根本睇唔到npc係邊 有冇方法整少d人同馬

好似有得唔show其他玩家

點唔show

隻女巫玩到上55
有無人玩過日韓服
想知覺醒後pvp 仲夠唔夠人砌

同公會

想問下係200fun門市有無得買最貴個個
係咪要自己開左ac先？

settings入面有得較

佢主pvp?
點解可以玩到咁屈機

我個fd玩狂戰團戰入唔到場
巴打有冇玩馴獸?

唔係淨係唔show特效炸咩

暫時公會入面得2-3個夠佢打
遊俠部隊全滅

公會戰好屈機
單挑就麻麻

叫佢分享下啦
戰士而家好弱勢呀

有冇人試過用手制玩？

我都係
玩得好慢

我都差唔多
打小惡魔書，頭盔，盗賊
已經要收工

遊俠先弱勢

對唔住新手白痴一問
我買左us32個個包 送既野例如貓 馬邊到拎？

官網右上mypage

雖然都預左
而家真係唔駛諗會搶到食人戒

Why?

買得起既人愈來愈多
初頭可能得十幾,幾十人
而家隻食人戒出應該有幾百人去招標

唔好派膠啦游俠弱勢

幾攻幾防幾抗性 咩配點

睇唔出有幾勁
單挑贏到邊個同裝既話

Btw其實比人屈重生點係好on9

重生點有buff 可以殺番人轉頭
一波黑精靈的憤怒就殺到好多人

個buff有20秒 岩岩好夠你推番出去

講單挑 係得狂戰
講紅色戰場/團戰 就游俠法師 強輸出 巫女強控

講廢 就戰士

見過有法師屌打狂戰 可能技術問題

戰士先勁囉

家門：Exmusubi

等緊james 收我

呢個patch遊俠真心唔勁
，女法表示打乜都輕鬆

利申： on99由女法轉左玩遊俠

其實幾窮都唔應該拎出黎賣

覺醒完只會更加弱

惡魔書可以草埋搵1日得閒d清

有冇馴獸高手

btw 不如請佢黎連登開po教學
贈幾句名言俾咁多位巴打

我係遊俠轉女法 因為易玩好多
不過女法施法把聲真係配得好粗魯

唔太明戰士點勁

一句 戰士先勁囉 就勁 我都想

走佬真心勁
想知有邊隻角追到3段沖刺

刷下裝打多d pvp囉
未玩過戰士不過見過戰士屌打一堆人
起碼同裝遊俠正常贏唔到

想請問加工要點做？
開頭釣魚應該點樣升？
30耐久，掛一陣就無
高耐久又唔夠LV升

唔識玩生活

其實pvp 除左狂戰 都職業平衡嘅（唔講裝備）

係gvg 真係無咩用 戰士

有冇睇頭幾頁啊師傅

岩岩升上51lv戰士 小黑任打到500隻鯰魚任
想問下依家係咪唔會再有加經驗既任務？
如果想keep住升lv 可以打咩怪升？？單刷？
有無咩任務每日都一定要做？？

裝備：尤劍+10 紅色防盾+7 防具紫裝各+6到
防裝係咪要沖到+8先？
武器沖15？
洗唔洗改良裝備？
求巴打指點下
新手多問題

開左東部未
開左你就知刷邊度

武器防具+15基本野

盾我用艾戈西恩 有攻

防裝武器都要沖到+15 戰士可以沖左武先
改良唔急 你可以派工人去採定料 得閒就自己整血液再派工人整改良石
好似全部任都冇加lv經 最多技能點經驗
升lv可以去東部 頭盔/寺廟
小黑王卷一定要做

加工係禁L

上黑沙寶典 有教點樣加工 會出啲咩

好少人純粹練加工 因為無意思

通常係工人採摘原材料 》人手加工》工人制造

或者加工料理材料 自己料理

每日任一大堆加經

可惜已經有團

東部姐係邊到

想有翻身一日應該去玩下生活啦 依家採集會出碎片，生活玩家賺錢能力開始會同戰鬥玩家有差距，遲d pvp玩家想沖+18都係要死死地氣去挖碎片，我開左2日已經挖左10塊，再得閒去拍賣搶下，遲d一出就整到成身極裝 有剩再沖下+18

thanks 巴打
咁我沖左把武先
東部係要自己發掘？？

海地爾右邊
有+15武可以打頭盔族/盜賊 刷每日任

咁我依家既裝 未加15武 夠唔夠打

每日任通常由西面做到東面 如果有2個鐘時間
貢獻版：
跑卡城10-15分鐘
打魚人》曼沙》魯特恩》交任 好彩多怪就40分鐘 唔好彩都搞成粒鐘

跑去東部做尻毛族> 流浪>頭盔>撒扇 4隻怪頭2隻易打 後兩隻最少都100攻防先會打得快 記得帶水 比人開紅即刻跑走 撒扇最多人開紅 帶齊紅水 接哂任就得

夾埋2個幾鐘 最快

我一晚都釣到10幾塊 再加採摘都幾發達

巴打言之有理

但我升緊馬 合到6代再算

有冇刷到樹腰/食人戒既巴打分享下，刷左幾耐，據點升到幾lv

咩角
我101/107都夠打（散兵都打到下）
不過要拉打同打慢d

100攻防實夠啦 食多幾支藥水 小心啲唔好比怪擊倒就得 同埋唔可以貪刀 啲怪好多 都打得幾快

一晚有十幾塊？
係邊釣？ 首都右上個農場？

btw想問下，咁係咪收集河水都會出碎？

個d唔係貢獻經咩

我第一次打散兵，係70/80
拉住個盾，一群都磨勁耐

其實套裝係改良做藍色好定極好？

1:隻game防禦無加乘 攻擊力有技能加乘 例如有技係800%攻擊力一下
2:巴哈人話150攻打得穿300-400防嘅人 因為技能加乘太高

我用模擬裝備較全身+15極 佢有190防 其實係咪無咩用 照比人打穿？

反而藍色 洗到有+攻 +到5攻已經等於一隻魔女戒

有朋友咁同我講

你睇清楚

Yes

河水唔知 應該唔會 因為佢同其他採集唔同 一個樽只會有一支水 ？

big巴係咪誤會左
佢講個隻碎片=大黑石材料 唔係結晶個隻
釣魚唔會有

我係講緊採集果d鋒利的黑石碎片，釣到出黎咩 遲d可以合極改良石同沖+15以上既黑石

Oh sorry

練下採集先

掛馬可以用number lock 升得好快手

打理農作物都會出碎片
得閒既可以唔派工人自己攪

我都以為係講緊古代碎

岩啊，等睇到時日日打交果d反而會唔夠主生活玩家打

打交搞到我無自信

你已經死了

防裝改極好似係加傷害減免 唔係防
應該勁d

唔知 我就無限嘅

但係生活玩家冇咁高技術

之前有位巴打改到全身極哂 分享下
幾多防？

戰士
裝上邊講左 加埋唔夠100攻防
夠唔夠打

留名 新手岩岩加入

我係搭埋公會任去採 好爽

隻game 大部份pvp無裝備補正 裝備重要啲我覺得

戰士黎講分別不大 巫女就技術分別大喇

我無100攻防
約6x/8x
咁係咪要沖裝先去打?
定係打住其他？
升得快就得

裝備壓制至少有得保護自己先

慢慢黎
上網睇下點沖裝先
再打下每日嘅王券/古代
拎多啲黑石衝下把野先
一路打住西面嘅怪 慢慢就打到

頭盔應該夠
唔好打55-56（墓同散兵）就得
再唔係係首都個頭刷一排先，魔女耳環，樹精，井底都刷得過，如果係歐洲人，重可能一晚加多十幾二十攻tim

應該唔夠
你做晒d小黑任拎晒d黑石先

好
沖裝都係就咁沖吧？無咩特別？我有睇過post
召喚書果d有無話打邊個好d?

綠裝就咁用強突沖就得
除非你歐洲人 下下幾粒沖到

沖到+10暫時無失敗過
強突一次扣40耐久 又要買裝修番 咁唔會重蝕咩

大部份人都係黑撚大哥

你試下 我支持你

失敗都扣5耐久
你後面起碼失敗10幾20幾次先沖到

同埋黑石重要d 留得幾多得幾多

收到
依家就開始用強突沖

+10都冇失敗過，你應該有歐洲人血統

我+9定10已經失敗左7定8次以上

我失敗到拿左幾個稱號 黑到

見到你地咁講 我都係唔博啦
新手窮人 好彩姐

失敗係正常
隻game d成功率好on9
武器去到+7都係100% +8得返20%

因為武器+7同防具+5係幫你保本

100%升到，又可以100%比你拎返，之後開始睇人品血統

武石產量少
+10以上武器最好用防具疊到最少10層先上
慢慢強上去再疊多幾層
頭2-3層可買平價飾品疊
強突都可不過武石燒好多慳得就慳

點解我試過+7都失敗?

你一定係武器黎？

戰士目前同人隻抽還好 打團戰就變得好尷尬

連續燒左8件裝 都唔出一粒純銅的結晶

我琴日燒左5件 有1粒